他原本有機會在中國走紅，可就是念不出那些盛讚中國的肉麻文章

披掛上維尼熊的服裝，嘲諷習近平的他，瞬間被全網封殺。“中國速度就是牛B，”美國90後樂樂法利說。一口京片子，酷愛RAP和表演，他原本有機會在中國走紅，可就是念不出那些盛讚中國的肉麻文章。樂樂法利說，今天的中國宛如文革2.0時代，他不想為共產黨的“鐵飯碗”賣靈魂。

有骨氣

啲普通話好撚勁

佢有YouTube channel

樓主pin this

不過佢反侵

得咁少follower

佢連中国揚威 中国陰萎個gag都識整
佢中文堅勁..

不如聽
老雷 老實

大外孫：

馬思瑞
火鍋大王
郭杰瑞
Thomas 阿福